喂你個電腦web版壞咗啊

㩒完右上個排序再㩒左上個f5會空白咗